點睇 Law Medic唔收Asso仔？

港大法學院和中大法學院都稱，從沒有收錄法學副學士學生。城大法學院沒有透露收錄副學士數字。關注副學士大聯盟發言人馮偉華批評，根本不應該開辦這類專業課程，「為學生帶來假希望。」（見另稿）

Asso仔爆4入Law Medic隨時屌打DSE IB狗，讀Law既再拎個LLB First Hon。
大學神科居然睇唔起Asso仔？明明DSE唔代表一切。

係咁叻就唔洗讀asso上U啦

咁如果一個人dse得十幾分入asso 然後上到medic最後做到醫生 你敢唔敢比佢醫呀

連大學都睇唔起Asso仔，唔信他日Become another person ，Asso仔讀Law 一定爆4 拎Hon ，DSE反映唔到自己的能力。

樓主一定係假膠

Agger

講個秘密比你聽
好多會考得幾分既番大陸讀完醫，都會番香港考牌

醫緊你你都唔知啦

所以唔明啲大學點解唔俾機會Asso仔，就算DSE 得10幾分都應該俾佢地讀神科。

如果真係想入law medic 咁咪retake證明自己實力囉 你retake高分到咪證明到自己有能力讀socalled神科 話嗮dse係同全港人比 asso gpa 係同班dse 十幾分嘅人比

其實都唔止Law同Medic啦
DSE Best5收30分左右既科都未見過有Asso仔

一定係歧視我哋副學士

屌 我哋根本好辛苦㗎 日操夜操先有A

我話你哋知丫 asso 好講實力㗎 喺我哋嘅課程 有人19分都去讀㗎 學霸嚟 所以你哋唔好歧視我哋ok

我哋只係DSE失手 懷才不遇

on 99
讀咩Asso呀 直接飛去UK 考Alevel 再non jupas報 Medicine 好過啦

收asso都於學系嚟講目的只有一個就係拎多d錢
而神科本來就唔缺錢
收asso嚟做咩
正如gbus ibcm qfin 一樣唔收asso

Law asso到底用黎做咩

其實city可能收

asso入神科

asso商科係少d人入返大學商科
你岩

而家醫生會放學歷出來

唔放個d從來唔睇

之前聽過HKU GLAW 收asso喎
不過year 1 intake同幾年先出一個

公立果啲放乜鬼學歷

私家就會有，不過通常會寫醫務委員會註冊醫生就輕輕帶過，之後讀多兩個文憑，都唔會有人深入研究啦

可能真係要好勁好勁同識人先得

DSE30幾分 代表你勤力+聰明 差極有個譜
asso爆四 最多話你夠勤力

所以哂銀好同engine收好多asso

係窮呀